［戰略分析］香城Online攻略

大家好
嚟緊7月21香城Online 有個大型副本就大家都知啦
但係小弟我呢就覺得係時候要研究下啲戰略同攻略點打副本啦

我哋講下啲戰略先
喺戰略方面呢，我哋可以分為主動出擊，用先發制人嘅方式啦，出動衝過去打怪，之但係呢個方法就較為危險嘅，因為冇十足嘅勝率，主動出擊係好容易送頭嘅 因為我哋大部分嘅玩家都係啱啱出新手村，著緊新手裝唔夠本錢去主動出擊，但啲怪就滿級齊裝，而家我哋係越級打副本，所以個人唔太建議主動出擊，但有手足想嘅，我都唔會反對嘅，但最好自己拿捏好分寸，採取hit and run嘅方式 Be water

而另外一個方式呢，就踢開波嘅巴打都可能知啦，我哋可以用防守反擊嘅方法，用後發先至嘅方式，等啲怪衝過嚟嘅時候呢，突然作出一個反擊，可以採取一啲誘敵深入嘅方式，打佢哋一個措手不及，打亂佢哋陣形我係建議用呢個方法，因為呢打防反係因為而家存在一個水平差距嘅問題，啲怪太勁太高lv.而我哋大多新手玩家，形成我弱敵強嘅局面，而防反正正適合以弱勝強，運用對方嘅失誤或者我哋營造我方弱勢，等對方主動進擊，我哋再作出反擊。但喺以往嘅副本入面，一當啲怪向前進逼嘅時候，我方玩家大多只能向後退，而家呢我都係先向後，但退到一定嘅距離就停低，進行反擊

另外，個人覺得我哋唔應該再定死咗個防線，定死咗個防線嘅意思係我哋唔好再啲鐵馬索死晒佢，而係可以將佢哋變成可以流動嘅鐵馬，隨時可以將條防線推前或退後，亦可以作為進攻嘅武器，膠啲都要講啦，進攻係最強嘅防守。冇錯我哋唔夠強，但死守只會令我哋更加不利

好啦，再講下啲攻略先，唔知大家有冇玩過Rainbow six啦，入面啲特種警案，會有個小隊，而小隊入面呢每個人都擔當住唔同嘅角色同職位，而小弟我呢就覺可以4-5個手足組隊，每個手足有唔同職位，可以有啲係醫療兵，有啲係遠程兵，有啲係突擊兵，有啲係負責拉啲隊友返嚟，每個小隊齊上齊落。而醫療方面亦可以較容易唔洗啲first aid 走嚟走去。可能大家會話資源唔夠，分唔到咁多資源去各小隊，但我覺得可以組咗隊先，齊上齊落，幾個甚至幾十個小隊一齊攻，攻完就一齊退，小隊內互相照應，好似SAO入面啲攻略組咁

歡迎各位提出意見，討論攻略點打副本，覺得小弟嘅攻略有不足或有意見，歡迎指教一齊討論下點打副本，我哋係攻略組

各位721一齊上線打副本，逼爆香城Online

Be Water

自推 大家一齊出嚟討論攻略

推

推啊

10連了

20連

單機緊

有冇人理下我

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

阻我30連

搵人理下我啦

Hi 有冇人啊我想一齊打機啫

毒撚冇人理

又重新10連啦

我要爆機！

Hi 有冇人啊

有人應我啦好啊巴打一齊打副本

仲有冇人啊

出嚟一齊討論下

推呀推 我要組隊

Hi

大型副本最少要十萬個玩家先開到game呀 721見！

好啊巴打，可以同啲朋友組定隊先，再唔係上咗線再同其他身邊嘅手足一齊組

全港玩家一齊上線，逼爆香城Online

係世頻招補師戰士

一齊討論下戰略啦

我想做弓兵

一齊討論點打副本

聽日要課金買返套靚裝先

有冇人一齊討論下啊

好 砌靚啲套裝，被啲怪打起上嚟都冇咁痛

有冇人一齊討論下

推嚟推去都係得自己

毒撚想招人一齊打副本啫

毒撚想一齊打機

連登係咪冇人出嚟打副本㗎

有冇人啊

嗚啊，毒撚冇人理啊

Hey

又20連了

真係冇人啦？

入下嚟傾下計啦

要沉底啦

我而家命令你哋全部同我入晒嚟

30連啦

香港臨時議會 上線了

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！